\begin{infoswithheader}[title={Objectifs},color=white,size=36pt]

		

		\begin{vierge}[titre={Notre objectif avec ce cahier }]
		Ce cahier de vacances est destiné aux élèves de première générale  qui vont entrer en terminale générale avec spécialité mathématiques.\\ L'idée est de proposer un document libre et gratuit qui aide les élèves à entretenir, en autonomie, leur culture mathématique durant la trêve estivale.
\end{vierge}
	
	\begin{vierge}[titre={Les compétences travaillées}]
		Ce cahier de vacances permet de solliciter et développer les six compétences majeures de l'activité mathématique : chercher, modéliser, représenter, raisonner, calculer, communiquer.\\
		Les exercices d'automatismes permettent d'acquérir la technicité nécessaire sur les notions mathématiques.\\
		Les problèmes et les énigmes permettent, quant à eux, de mettre les élèves face à des situations
		de recherches, où les prises d'initiatives et la modélisation sont sollicitées afin de les résoudre.
	\end{vierge}
	
	
	\begin{vierge}[titre={Un cahier conçu pour faciliter le travail de l'élève}]
		Ce cahier de révisions est articulé en \textbf{ quinze séances}.% d'environ une heure chacune.
		\\ \textbf{Les neuf premières} sont organisées autour de cinq moments distincts :
		\begin{itemize}
			\item un échauffement sous forme de questions flash;
			\item des exercices aléatoirisés sur des thèmes référencés avec auto-évaluation;
			\item un test de synthèse pour évaluer ses connaissances;
			\item des exercices plus approfondis sur le même thème;
			\item une énigme pour s'amuser un peu.
		\end{itemize}
		Les \textbf{six dernières séances} sont des sujets de devoirs surveillés de synthèse, issus de sujets d'annales E3C.
	\end{vierge}
	
	\begin{vierge}[titre={Une approche "spiralaire"}]
		Nous avons fait le choix d'aborder les notions de manière "spiralée", c'est-à-dire que chaque notion revient régulièrement au fil des séances avec une progressivité dans les attendus. Il nous a semblé important d'éviter de cloisonner les notions, dans le but de les mobiliser régulièrement, pour favoriser leur ancrage.\\
		Il est en, conséquence, fortement conseillé de suivre l'ordre des séances.
	\end{vierge}
	
	 \begin{vierge}[titre={Contact}]
		Nous sommes curieux de vos retours, avis et propositions, ainsi que de tout signalement d'erreurs.\\ N'hésitez pas à nous contacter : \href{mailto:contact@coopmaths.fr}{contact@coopmaths.fr}.
	\end{vierge}
\end{infoswithheader}